蕭若元: 621包圍形勢難料 〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-21

求你唔好再燈

唔想click入去益條仆街。佢今次又燈乜撚野?

形勢難料有冇得燈

咪撚燈呀屌

即係一切會as expected

蕭生係香港良心

都話腦燒唔係燈，佢根本係中共嘅說客。話佢倒董爭民主？做皇者？我就話佢係炒家貼切。

腦燒第一隻炒嘅民主慨念股就係毓民，但最後毓民分拆自己出嚟獨立自己炒。第二隻係陶君行、馬草泥、黃洋達……一隻衰過 一隻。